project ini menggunakan .devcontainer (jadi lebih memudahkan jika menggunakan vs-code sebagai editor)

dan pastikan sudah menginstal docker desktop untuk mengguakan fitur container-nya.

project (sistem informasi peralatan) ini dibangun dengan php native dengan database mysql
fitur yang ada sekarang ini adalah :

- pelaporan alat rusak
- tracking mutasi alat
- login admin (uname:admin pwd:admin)
